到底有邊到嘅兵歌夠香港做？

啲詞夠曬深入人心